盲亨15歲女兒浮屍荃灣碼頭 警查死因

15歲咋....就咁就完左😔😔😕

如果真係感情問題，果條仔應該大撚獲

邊位

死者老豆一定唔會就咁算

出黎行

應該有大佬認得我名

知我撈邊行

話說前日先有人落嚟問有無見過死者

麥當勞高級打雜 以為幾神秘
啫盲享個女做m記 你有咩料爆
有冇食過佢

尊重下死者啦 柒頭 好撚好笑係咪

9成9又係mk仔啦

唉

唔怪得個名咁熟口面 原來係老麥

係呀 驗眼啦仆街

條靚仔好快被盲享潛水

係俾007隊霖左